2020年世界大事回顧

南北韓統一
贏國炸下台灣
日本富士山大同美國黃石國家公園火山爆發
台山核電廠爆炸
香港新沙士,流感,麻疹在完全無疫苗情況下同一時間爆發
香港全市大毀滅
港珠澳大橋倒塌,人工島不斷漂移撞機場,撞灣仔會展
李+x 逝世
贏國面臨解體大飢荒人食人
回教哩全世界搗亂